川普下一步行動 郭文貴：美航母將駛向台海、對香港自貿區、香港高官進行制裁

美國總統川普5日宣佈，自10日起，美國對2000億美元中國產品加徵的懲罰性關稅稅率，將從10%提高到25%，但中國流亡富商郭文貴6日爆料，川普政府曾打算直接將懲罰性關稅調升至45%，後來才作罷。郭文貴還宣稱，美國航空母艦即將駛向台灣海峽，美國政府高官更即將訪問台灣，以威懾中國。

郭文貴6日直播表示，據他所知，過去1週華盛頓決策者「展開了激烈的較量」，早在川普5日發佈推特的3天之前，他就得知美國將停止美中貿易談判，他還爆料，美國政府曾考慮把對中國產品加徵的懲罰性關稅稅率直接調至45%，「最後川普這個人啊嘴很厲害，（行動）還是很溫柔的」。不過，郭文貴指出，川普在加徵關稅的同時，還決定出動美國2艘軍艦駛向南海。

郭文貴預告，美國接下來威懾中國的行動是，美國航空母艦駛向台灣海峽、美國政府高官訪問台灣，此外，美國還會馬上研究對香港自貿區、香港高官進行制裁，並對抓捕新疆人、沒收大部份新疆人護照的中國政府官員們進行制裁。郭文貴自嘲，若他上述情節成真，跟他先前預言郭台銘選總統一樣「都是矇的！我也作夢夢著的！媽祖沒給我託夢，王岐山給我託夢了！」

郭文貴痛批中國共產黨，以為所有中國私人企業家都像前安邦保險集團董事長吳小暉、前「明天系」掌門人肖建華、阿里巴巴創辦人馬雲、恆大集團創辦人許家印、萬達集團創辦人王健林、華為創辦人任正非一樣「靠拍你馬屁活著」，但他不一樣，「你殺了我郭文貴，我都是今天世界上能改變你命運的人，2年前我做不到，現在我能做到了吧?潘朵拉盒子我還沒碰呢！」
郭文貴痛批中共 令中國人民「豬狗不如」

郭文貴說，中國共產黨先前號稱只要美國軍艦敢到南海「我們就給你滅了」，只要美國軍艦靠近台灣「就是收復台灣之時」，他痛批「你姥姥的！你行嗎？吃3粒偉哥（指威而鋼）你都堅持不下來！王岐山給老婆戴了幾十年綠帽子，你敢說嗎？還嚇唬台灣人民去，美國軍艦去了，航空母艦去了啊！」

郭文貴表示，中國共產黨就是口砲黨、黑社會、騙子、流氓，他還反問，中國外交部現在怎麼不像之前一樣嗆聲美國「後果自負」、「以牙還牙」、「不要作死」、「不要搬石頭砸自己的腳」、「中國人不惹事不怕事」？他砲轟中國外交部是「最大的漢奸」、「狐假虎威」，天天騙中國老百姓，早晚祖宗8代受到懲罰。

郭文貴說，無數海外華人每日辛苦工作11至16個小時，開Uber，過著苦日子，但被他稱為「盜國賊」的中共高層貪官，只要任何1個人把財富的零頭拿出來，都能讓7000萬海外華人過上10輩子的好日子。郭文貴痛批這些「盜國賊」說：「你們養的那些私生子女，在海外存了大量的錢，那叫叛國，還讓我們的同胞，被綁架利用的中國人民，過著豬狗不如的日子」。

郭文貴最後向中國人民喊話，中共「不是你的黨」，不能代表所有中國人民，全球前100個先進國家，只有中國沒有社會養老保險，「中國老百姓不是說豬狗不如，而是根本不如豬狗」。他聲稱，接下來美國和歐洲將採取各種法律、軍事、政治行動，為中國人民討回公道，「喜馬拉雅（指成功滅共）的新中國，和法治、自由、信仰的時代，即將衝向我們，做好迎接的準備吧！」

郭文貴（左）爆料，川普政府原本打算將對中國產品加徵的懲罰性關稅稅率直接調至45%。（圖擷自郭媒體網站）

9吹

職業9Upper

片呢

使唔使整番個美國隊長盾去歡迎下

新中國

is coming soon

五毛認證

有料到

燈過燒山

咩香港自貿區？

鳩噏大師又嚟

佢後面我越睇越覺得佢暴走緊

唔扮傻點保命
十句入面九句假 一句真都足夠死好多人

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

屌 其實係咪中共隻鬼黎架

依條友係燒山2.0
講親乜代表嗰樣野一定唔會發生

I bring road ok?

this way sir !

仲有人理哩條傻鳩講野咩

本來以為佢9up，但係啲五毛蜂湧而出，可能有料到。

係就好
嚇到老解縮鳩唔敢出動既話，咁香港人就有暴動既本錢

9upper
不過可以睇佢同五毛鬥吹

范冰冰條片呢

但係呢段唔講唔覺，佢講完又真係喎，突然軟弱哂，做左鵪𪂹，唔再出聲還擊

郭文貴表示，中國共產黨就是口砲黨、黑社會、騙子、流氓，他還反問，中國外交部現在怎麼不像之前一樣嗆聲美國「後果自負」、「以牙還牙」、「不要作死」、「不要搬石頭砸自己的腳」、「中國人不惹事不怕事」？

一直都有聽佢9up，但又唔可以話佢9up得晒，只係世界局勢一直在變，難免有啲岀入，而且佢同美國政商界的確係痴得幾埋，只可以話佢所報既料只能參考，不能盲信

方向正確

9upper

睇到我射左
thx

舊年佢話一定傾唔成，仲有第七艦隊加強進入南海、台海都「雖不中亦不遠矣」

一帶一路

一一帶路

唔好笑佢住

早幾個月同郭文貴 同台搞記招大龍鳳的donald trump 前副日 steve bannon...聽聞最近已經番到華盛頓 重拾影響力

郭文貴同佢老友鬼鬼........今次可信性可以加番d 呀......

唔好笑佢住

早幾個月同郭文貴 同台搞記招大龍鳳的donald trump 前副手 steve bannon...聽聞最近已經番到華盛頓 重拾影響力

郭文貴同佢老友鬼鬼........今次可信性可以加番d 呀......

反而覺得班農有一定影響力，例如力主Donald Trump 不要和中國簽定貿易協議和主張對中國強硬態渡到出現……

起過頭果3條友底，全部都有開topic講做gym

講親郭文貴來來去去個幾個AC

疑兵之計
如果掌握100%線報第一個死就死線人

比陳雲之流好得多啦
人地真係同班農有合作 情報上同白宮隔得兩三層

因為會做任何決定都有可能變 7成準己經唔錯 (燒山因果率威能另計

雖然佢成日9吹，但佢上年又真係吹中郭台銘會參選

發生左啦